假設性問題，如果97個陣英國俾我地搞公投，獨立or回歸，投票結果會係點？

認真答 唔知
當時不知幾撚多大中華膠 民主回歸

97果陣難講

我都覺個陣啲人會投回歸

84年投一定係獨立

絕對喺留英

如果普遍係讚成主權移民就一早搞左公投

100萬人移民
實有好大機會留英

當年多數人想留英
只係民主回歸騎刧左...
個真民調無出到街

爸爸亂投票…

8964後人人自危,留英可以繼續風光搵水

投保持現狀既人過半架

普遍都係唔想變

that's why 而家都有班中老年人唔想變, 所以唔鐘意啲人「搞事」

黃絲中老年人：777搞亂個香港
藍絲廢老：班後生搞亂個香港